奶共台雞撰文「中國是我祖國」 宋芸樺facebook火速失3萬粉絲

台灣女星宋芸樺憑電影《我的少女時代》人氣急升，之後擔演多部電影。不過她近日被內地網民翻舊帳，指她曾在訪問的問答環節中，被問到「最喜歡的國家」時，她答是台灣，因而觸動內地網民神經，表示要抵制和封殺她。宋芸樺為平息內地網民怒火，前日在微博撰文致歉，說台灣是她的家鄉，中國是她的祖國。她此番言論又惹起不少台灣網民不滿，負評不斷，官方facebook追隨者急跌。

宋芸樺在微博寫道﹕「近日受到大家的一些關注，我心裏很是觸動。我是中國人，一個90後的中國女生，台灣是我的家鄉，中國是我的祖國。對以往快閃提問中的不過腦也深感抱歉。這幾年也是因為大家的喜歡，才有機會在祖國大陸工作。不同城市的歷史文化與風土人情深深吸引着我，而愈了解，就愈對自己的國家充滿崇敬與熱愛之情。台灣是我出生的地方、祖國是我夢想實現的地方，特別是國家今年出的惠台政策，給了我更多的發展空間和學習的機會。很多事情我還在學習，任何問題我也虛心受教，接受大家的批評和監督，身為中國人我感到自豪，我熱愛我的家鄉，熱愛我的祖國，海峽兩岸永遠是一家人。」她這段道歉文卻惹起台灣網民不滿，狠批她，但亦有不少網民撐她努力做得更好。至於其官方facebook的追隨者，由前晚約100萬人，跌至昨午97萬多。

係咩驅使佢奶共?

3萬好少O者, 人地十幾億人口嘛~~~~~~~~~~~

豬西百格幫手加返30萬

大陸唔使出兵
出錢已經夠收復台灣

佢又好似無講錯 中華民國都係中國 不過佢口中係中華民國定中華人民共和國就唔知啦

兩邊都得罪哂

比人屌到屎眼開花

真心一問，周子瑜同佢有乜分別?
點解一個班支持者「體諒」到，一個話佢奶共

奶共的都人唔似人

左一巴右一巴

周子瑜拍片拍到好似isis 人質咁
宋芸樺寫微博講到理直氣壯

當然有分別啦

咁明了，thanks

靚女同張敬軒既分別

呢d只係自欺欺人嘅講法

gem有板你睇

一係就認台灣人，一係就認中國人，
已經係2個國家，

2邊奶時代過去左啦

邊會講得出我係中國人呢啲噁心既說話

isis人質

子瑜

班人選擇性講
子瑜咪又係大大聲自認支那狗

新文革

子華真係講得無錯
宜家呢個時代，做藝人慘過食屎

其實偽人都係向錢看
香港某偽人飲尿都制

支那又嚟分化要人歸邊

點解唔諗呢個時代做香港人慘過食屎？
呢班人為左搵錢上位就奶共同班狗官有咩分別？

講乜都死

所以好多明星「不討論政治」都無可厚非

你你佢會點講呢？你咁有風骨喇

五月天, 奶兩邊都冇事

問我把撚
你都未答班人同狗官有咩分別？
明知錯都要去做
為乜先？

大家好，我有話想對大家說。我是周子瑜，對不起，應該早些出來道歉，因為不知道如何面對現在的情況，一直不敢直接面對大家，所以現在才站出來。中國只有一個，海峽兩岸是一體的，我始終為自己是一個中國人而感到驕傲，我做為一個中國人在國外活動時，由於言行上過失，對公司對兩岸網民的情感造成了傷害，我感到非常非常地抱歉，也很愧疚，我決定中止目前中國的一切活動，認真反省。再次再次地向大家道歉，對不起

咪話左答乜都死囉

只可以揀唔答

但又會比d網民話唔關心政治、牆頭草

支那祥：大家都是中國人不用分那麼細

自此役台鴨台雞不停奶共

避開唔答即係點 縮番埋去鍵國啦撚樣
根本連台獨始祖民進黨都想係呢個話題上曖昧，一路講得最多都係維持現狀呢一句
你就偏偏要學班支那憤青咁樣要亮劍，迫鳩人非黑即白

台仔不嬲冇腰骨

如果個個都抱你呢種曖味手法只會放縱中共
中共係受硬不受軟
特朗普就係咁決斷先擺平中共

一個微博up，一個jyp up
你話呢？

臭閪無腦

係一撚樣

Trump trump決斷可以動用成個國家機器搞鳩中共
你決斷可以做D乜？
未夠實力就係度亮劍，你同宜家中共打貿易戰既做法有乜分別？

上次服貿奶咗野啦

奶一奶就多幾十萬甚至過百萬FANS啦, 3萬算甚麼

本身對佢都有啲好感, 唔阻人發達啦而家

3萬

台灣應考慮以叛國起訴呢條仆街

周子瑜果時先17歲，又靚女過佢一億倍。同埋佢係打韓仔工。

我還記得，我那日奶共，經理跑來跟我說，這個月粉絲虧損三萬，你有頭緒嗎？
我他媽的怎麼會知道。

班大陸仔咪為啖氣 le篇野白痴都唔會信 條八婆而家兩頭唔到岸 喺台灣變過街老鼠

應該係比支那狗包起左

點解無人起阿叻揮港英旗

3萬算得係咩。呢頭失三萬 大陸嗰邊就增加30萬啦

我係中國人

香港人咪奶得仲犀利。至少人地特首唔奶共

唉 情況係 全世界要佢歸邊 fans 公司 傳媒

不過 我成日都覺得 唔係有人迫你拎把牛肉刀桶人 你就做架...

又一隻奶支台雞

宇宙gem

兩邊不是人

呢個故事教訓我地，唔好諗住可以食兩家茶禮，魚同熊掌都想要

無價值

3萬粉絲
who cares
台灣出到幾錢人工先

當然有分別啦

唔咁樣做 賠錢都賠死佢

你拉香港落水唔會令事實改變 大家都係一撚樣
台灣政治都有馬英九 甚至成個國民黨

學下d台狗先
中國台灣

想食兩家茶禮？

支那成日話台灣係佢地
咁人地話愛台灣有咩問題
即係暗示台灣係獨立?

連登仔最吹棒既 識時務者為俊傑 價值觀
一去到奶共，就反到咁

我靚仔

依家跌破90萬
再跌就好笑

不過記唔記得光速屌西舞當年一句不要分得那麼細
就令佢淪為仆街

cc台都要針住子瑜打

果時羅志祥講左一句都引起好多反感
反而今次唔太多人討論，証明中共同化左好多後生果輩

又block 一個，係呢度d支仔真係沒完沒了

揾錢至上

係 其實冇咗班fans
只係佢地冇宋咁明顯講所以冇插得咁勁
Ptt仲有人講緊moneyday

條女冇小豬咁紅呀嘛
不過佢真係唔撚驚返到台灣俾民眾打鳩佢架喎

你個名 。咁鍾意山支大哥？

仲要上次五月天其實無講d咩，只係fb貼咗首起來就奶左野。衰在之後彈句「從無反對服貿」，跟住仆街了。仲要撞正果陣佢地係美國登上麥花臣場館(？)咁，佢地努力咗好耐上呢個台，結果都有少少sad.

我女神 唔扯政治

阿信好似係微博安慰班大陸人喎
話自己不藍不綠不獨

羅志祥依家已經冇乜人屌
仲係大把台灣FANS 繼續上支那節目賺到笑

佢逐條逐條覆中國人

中國班人好撚煩，死都要逼到你講為止

好肉酸呀

facebook少3萬，微博隨時多300萬

"祖國是我夢想實現的地方，特別是國家今年出的惠台政策，給了我更多的發展空間和學習的機會"

上面仲有傻仔幫佢辯護，話中華民國都算中國佢無講錯，嘜佢祖國中華民國有"惠台政策"咩？

全世界都知支那有幾衰有幾賤
但為左錢個個都不惜揜住良心去取悅佢
呢d人仲嘔心過中共

好多成日返大陸消費 睇支那節目 聽支那歌 玩支那app

支那人都唔信先搞笑

其實中國有乜問題?
中國，非中國。包車括外蒙，海參威，藏南嘅中國。

錯不在佢
錯就錯在一班fan個人定國藉都分唔開
我都話大陸班人個腦一出世就已經中左詛咒
冇得救，冚把爛都係生番

I m not fucking Chinese

子瑜唔使靠大陸搵食，但呢個要

冇人叫你做，大把工做，台灣果邊D工廠回流，叫價高左好多。

一係就奶到底，台藉都唔撚要，一係做台灣人。理屄你中共。

好明顯程瀟掂D wo。

人地唔稀罕
不過話比你聽 討好班支那豬無好結果
佢地唔係易話為既人

衝出黎認

單機啦

如果班台狗個個好似你咁諗就好啦

其實可唔可以取消呢班偽人passport 以叛國罪踢佢出境？ 為錢可以賣國根本唔值得留

有錢 認咩人有乜撚所謂

如果我而家搵20K 返大陸搵60K既話 我可以日日奶 奶完返香港買樓

有錢比你賺你都會爭住認
只係你未夠班姐

牆頭草

華人世界就係咁折墮
唔同歐美文化世界通行
人地唔洗卸你支那
港台d 藝人跟本出唔倒世界
只能係咁奶市場最大嘅支那

真係向錢看既話就WFC啦
人地都係玩支那微博
理撚得你FB咩

牆頭草
過慣有錢生活返唔到轉頭咪唯有一直奶
賺EASY MONEY係咁上緊啦

杜汶澤都可以去東南亞巿場撈

佢PTT都有逐個Pm，內容唔知係咩，但啲收到嘅fans話內容好玄，唔明佢up乜

係走咗一批fans，但佢哋都算難得死唔去，至少台灣同中國都仲keep到人氣，係得閒俾人鬧下五毛天同出現喺啲傳說中嘅中共封殺名單。

如果中共比$100萬連登仔，分分鐘連登仔都會認自己係中國人，放棄英國人血統

何況成億

關公災難

台狗

搵少好多錢

真。
同之前 某d post : 如果比$xxxxx你。你認唔認做中國人
大把人9沖。
醒目既連登仔的一定話，我口話自己中國人姐，內裡反共，錢就袋住先啦。

偽人做既野都係一撚野。分別係,玩實世界中，連登仔連 為搵錢，要放棄價值觀既 機會都有冇。

13億人會翻牆like 返你facebook

一定少咗，但唔至於差
講真，香港加東南亞嘅巿場唔會餓死
美加華埠都有巿場，雖然細

原本唔出聲過幾日就無野 明知風向轉得快架啦

老共咁多年
其實真真正正係"封殺"過幾多人

揾少好多都住康樂園揸靚車
其實佢開口埋口都中國人
都唔知點解比支那封

痴撚咗線?? 搵個美國總統同台灣藝人比

你話佢係俾人封殺不如話佢自己臭串好撚過啦
冇記錯佢個陣係自己開炮屌鳩D大陸仔先出事啫

大陸最鍾意玩炒作。呢單野變相免費幫套戲宣傳。

有錢得過王祖藍？

2008年班高登仔

其實你一直唔表態無人屌你
而家個着眼點係你幾年前撐台獨
幾年後就撐支那
前言不對後語個下先比人屌姐

一係當初就唔好表態,一係就堅守立場,自認完台灣人俾人BIN C再轉軚自認支那人,到底要幾冇智慧先會做,支那人玻璃心一件事,但最大問題都係自己衰ON9

應該未入市區係機場已經比人掉雞蛋

靚咪得

狗都不如

呢隻大口狗好撚樣衰
唔明點解會紅得起

PTT屌得仲勁
反哂皮

上淘寶買like咪得 你估真係咁多fans咩

子瑜個陣大選 綠營借機會打擊藍營 幫盡

[member]

講起條片就好笑 化到個妝好似訓咗幾日天橋底咁
成班人盲既咁話佢好慘

講真 我覺得又唔可以話佢為錢奶共
成套戲俾咗咁多資源人力落去拍
佢都唔想一個累全部

現實d講，大陸搵到咁多錢係人都知點做，你今日做下英雄，過多兩個月都冇人記得

邊忽靚

連登鍵國毒撚最叻學支共要人歸邊 但同支共最大唔同係乜好處都帶唔到俾人 所以不得人心冇人支持係好正常 就由佢地繼續圍爐打飛機

奶共人工起碼*3
前線演員通常都得

而有經驗的香港編劇,導演
係大陸撈幾年直頭買到樓

對上幫香港的sze sir咪比政府屈cp仲坐緊監,香港人完全唔理

其實台灣仔睇住班原來拿最低工資的kol 一投共就買樓
已經唔恨做軍公教

而係去大陸讀u,想方設法做太監

ptt班獨派根本唔係主流

出左聲明話台灣係屬於中國之後連台灣政府都唔做野，真心唔想台灣遲啲變到香港咁，香港市場就話奶共啫，台灣物價唔高市場又大啲都要搞成咁，唔認係中國人就清算

台灣人工仲唔高....

係台灣上綜藝班女張通告唔值錢,頂盡照唔你食飯同交通費

睇唔明

綜藝咪綜藝節目
通告其實類似香港有大佬有節目開要搵明星, 召你去做野

台灣做所謂明星人工差過你係香港做都市閒情

中國人有幾多上到fb丫

你以為啦
個班海外移民出國留學好撚多都係大中華膠

個篇野一睇就知公司幫佢打架喇

又係一個做人唔可以冇公關嘅例子

咁你去死啦

到宜家仲有台灣人咁天真咁希望兩地融合

五月天 臺中友好

證明迷韓都係弱智

羅志祥咪又係咁

專業演員做戲要做全套

因為泡狗冇腦

阿漿無佢咁核突,
漿本嚟就大陸妹
呢隻台 係台灣人, 有錢連自己國家都唔認呀

兩面不是人

其實佢都冇講明邊度先係中國，可能佢口中的中國係中華民國

祖國是我夢想實現的地方，特別是國家今年出的惠台政策，給了我更多的發展空間和學習的機會

越兜越肉酸，佢祖國中華民國有“惠台政策”咩？

係窮呀屌你個閪

$$$$$$$$$$

周杰倫又唔屌？

算撚數啦好嘛 奶到出曬面仲想幫佢兜係語言藝術? 自high都有個譜

見到周支瑜就選擇性盲左

全部都係臭雞

係奶支那就大方認 為錢看
兜兜兜 兜到好樣衰

佢都係被逼㗎啫
要屌就屌支那人

記得交番啲稅

唔知佢有無份俾42%稅呢